聽日12：30拜會英女皇，2：00再出銅鑼灣食雪糕

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

天日見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

行動po 推

push

推